{"created_at":"Wed Aug 28 04:00:39 +0000 2019","id":1166561204921360388,"id_str":"1166561204921360388","text":"RT @WaniaMcCartney: #GloboLixoTraidoradaPatria https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1214319944,"id_str":"1214319944","name":"Sofia RJ Venceu o \u2665\ufe0f","screen_name":"sofiapiaia","location":" RJ \u2600\ufe0f\ud83c\udf21\ufe0f\ud83c\udf05","url":null,"description":"Gentileza gera gentileza...\r\nAmai ao teu pr\u00f3ximo como a ti mesmo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":765,"friends_count":621,"listed_count":1,"favourites_count":12954,"statuses_count":38902,"created_at":"Sun Feb 24 03:05:25 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"07010D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"DE3614","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098084949880643584\/MX4bUpsz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1098084949880643584\/MX4bUpsz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1214319944\/1554575666","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 28 03:57:49 +0000 2019","id":1166560492980232192,"id_str":"1166560492980232192","text":"#GloboLixoTraidoradaPatria https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","display_text_range":[0,26],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":202314201,"id_str":"202314201","name":"Wania Esteves","screen_name":"WaniaMcCartney","location":"PLANETA TERRA","url":"http:\/\/esquerdopatas.vao.para.o.inferno.com","description":"Vegetariana - Anti Petralha - Anti Comunista - Ativista dos Direitos dos Animais  - The Beatles F\u00e3 - Rock British - Cat\u00f3lica - Capitalismo Sempre - Republicana","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":279,"friends_count":286,"listed_count":4,"favourites_count":16876,"statuses_count":11094,"created_at":"Wed Oct 13 19:35:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"010114","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000162964002033664\/muMO6WXa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000162964002033664\/muMO6WXa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/202314201\/1533071160","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1166338345213054977,"quoted_status_id_str":"1166338345213054977","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 13:15:05 +0000 2019","id":1166338345213054977,"id_str":"1166338345213054977","text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto po\u2026 https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1388402174,"id_str":"1388402174","name":"RENOVA","screen_name":"RenovaMidia","location":"Brasil","url":"https:\/\/renovamidia.com.br","description":"RENOVA \u00e9 um portal de conte\u00fado. Jornalismo independente sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria:  https:\/\/apoia.se\/renova","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208561,"friends_count":3644,"listed_count":636,"favourites_count":7049,"statuses_count":76784,"created_at":"Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"192377","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1388402174\/1552741448","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto porque ele falou das ONGs. D\u00e1 para desconfiar que tem uma agenda escondida quando voc\u00ea v\u00ea 300 ONGs na #Amaz\u00f4nia e zero no Nordeste.\"\n\nhttps:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]},{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[215,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","expanded_url":"https:\/\/renovamidia.com.br\/embaixador-do-brasil-na-franca-questiona-atuacao-das-ongs\/","display_url":"renovamidia.com.br\/embaixador-do-\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":40,"retweet_count":808,"favorite_count":3127,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166338345213054977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RenovaMidia\/status\/1166338345213054977","display":"twitter.com\/RenovaMidia\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GloboLixoTraidoradaPatria","indices":[0,26]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RenovaMidia\/status\/1166338345213054977","display_url":"twitter.com\/RenovaMidia\/st\u2026","indices":[27,50]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1166338345213054977,"quoted_status_id_str":"1166338345213054977","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 13:15:05 +0000 2019","id":1166338345213054977,"id_str":"1166338345213054977","text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto po\u2026 https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1388402174,"id_str":"1388402174","name":"RENOVA","screen_name":"RenovaMidia","location":"Brasil","url":"https:\/\/renovamidia.com.br","description":"RENOVA \u00e9 um portal de conte\u00fado. Jornalismo independente sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria:  https:\/\/apoia.se\/renova","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208561,"friends_count":3644,"listed_count":636,"favourites_count":7049,"statuses_count":76784,"created_at":"Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"192377","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1388402174\/1552741448","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto porque ele falou das ONGs. D\u00e1 para desconfiar que tem uma agenda escondida quando voc\u00ea v\u00ea 300 ONGs na #Amaz\u00f4nia e zero no Nordeste.\"\n\nhttps:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]},{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[215,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","expanded_url":"https:\/\/renovamidia.com.br\/embaixador-do-brasil-na-franca-questiona-atuacao-das-ongs\/","display_url":"renovamidia.com.br\/embaixador-do-\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":40,"retweet_count":808,"favorite_count":3127,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166338345213054977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RenovaMidia\/status\/1166338345213054977","display":"twitter.com\/RenovaMidia\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GloboLixoTraidoradaPatria","indices":[20,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mO15Ml8iQo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RenovaMidia\/status\/1166338345213054977","display_url":"twitter.com\/RenovaMidia\/st\u2026","indices":[47,70]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WaniaMcCartney","name":"Wania Esteves","id":202314201,"id_str":"202314201","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1566964839569"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:00:52 +0000 2019","id":1166561259250225153,"id_str":"1166561259250225153","text":"RT @ClimaInfoNews: Recordar \u00e9 viver: O governador do Acre @gladsoncameli parece que se esqueceu do que prometeu durante a campanha e falou\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":159681976,"id_str":"159681976","name":"debochado c\u00ednico","screen_name":"kaiquero_","location":"S\u00e3o Paulo, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":264,"listed_count":3,"favourites_count":6006,"statuses_count":7244,"created_at":"Sat Jun 26 02:02:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108020410182823940\/whRUmyHb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1108020410182823940\/whRUmyHb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/159681976\/1554693699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:30:00 +0000 2019","id":1166493093090287616,"id_str":"1166493093090287616","text":"Recordar \u00e9 viver: O governador do Acre @gladsoncameli parece que se esqueceu do que prometeu durante a campanha e f\u2026 https:\/\/t.co\/h7RD2GeZ2M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":74715478,"id_str":"74715478","name":"ClimaInfo","screen_name":"ClimaInfoNews","location":"S\u00e3o Paulo, SP - Brasil","url":"http:\/\/www.climainfo.org.br","description":"Informa\u00e7\u00f5es e not\u00edcias sobre mudan\u00e7as clim\u00e1ticas, energia, economia global, florestas e cidades","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8495,"friends_count":570,"listed_count":156,"favourites_count":1551,"statuses_count":4582,"created_at":"Wed Sep 16 12:12:41 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118262597369913351\/4w8-5_vt_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118262597369913351\/4w8-5_vt_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/74715478\/1566665083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recordar \u00e9 viver: O governador do Acre @gladsoncameli parece que se esqueceu do que prometeu durante a campanha e falou at\u00e9 pouco tempo atr\u00e1s sobre o \"excesso de exig\u00eancias ambientais\"... \n#queimadas #Amaz\u00f4nia https:\/\/t.co\/y95OF9XCv1","display_text_range":[0,209],"entities":{"hashtags":[{"text":"queimadas","indices":[189,199]},{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[200,209]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gladsoncameli","name":"Gladson Cameli","id":96775581,"id_str":"96775581","indices":[39,53]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166446073864437761,"id_str":"1166446073864437761","indices":[210,233],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166446073864437761\/pu\/img\/qNFEtnC_8LlLvMPd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166446073864437761\/pu\/img\/qNFEtnC_8LlLvMPd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y95OF9XCv1","display_url":"pic.twitter.com\/y95OF9XCv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClimaInfoNews\/status\/1166493093090287616\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":124925,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/vid\/490x270\/5Md2NcauGuHHwSJy.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/pl\/mzBLHYlzURaU5ILC.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/vid\/640x352\/_HGFVx0HksARXTxm.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166446073864437761,"id_str":"1166446073864437761","indices":[210,233],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166446073864437761\/pu\/img\/qNFEtnC_8LlLvMPd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166446073864437761\/pu\/img\/qNFEtnC_8LlLvMPd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y95OF9XCv1","display_url":"pic.twitter.com\/y95OF9XCv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ClimaInfoNews\/status\/1166493093090287616\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":124925,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/vid\/490x270\/5Md2NcauGuHHwSJy.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/pl\/mzBLHYlzURaU5ILC.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166446073864437761\/pu\/vid\/640x352\/_HGFVx0HksARXTxm.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":19,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/h7RD2GeZ2M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166493093090287616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"gladsoncameli","name":"Gladson Cameli","id":96775581,"id_str":"96775581","indices":[39,53]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ClimaInfoNews","name":"ClimaInfo","id":74715478,"id_str":"74715478","indices":[3,17]},{"screen_name":"gladsoncameli","name":"Gladson Cameli","id":96775581,"id_str":"96775581","indices":[58,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566964852522"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:05:07 +0000 2019","id":1166562329623957504,"id_str":"1166562329623957504","text":"RT @RenovaMidia: O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto porque el\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":272591211,"id_str":"272591211","name":"Marcelo Maffia","screen_name":"mmaffia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":359,"friends_count":213,"listed_count":4,"favourites_count":12308,"statuses_count":6316,"created_at":"Sat Mar 26 20:16:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1341885136\/Trabalho_GUI_-_IED_005_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1341885136\/Trabalho_GUI_-_IED_005_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 13:15:05 +0000 2019","id":1166338345213054977,"id_str":"1166338345213054977","text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto po\u2026 https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1388402174,"id_str":"1388402174","name":"RENOVA","screen_name":"RenovaMidia","location":"Brasil","url":"https:\/\/renovamidia.com.br","description":"RENOVA \u00e9 um portal de conte\u00fado. Jornalismo independente sem o filtro politicamente correto. Conhe\u00e7a nossa hist\u00f3ria:  https:\/\/apoia.se\/renova","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":208561,"friends_count":3644,"listed_count":636,"favourites_count":7049,"statuses_count":76784,"created_at":"Mon Apr 29 01:56:03 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"192377","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1106754871309623296\/VOB5-RIv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1388402174\/1552741448","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"O embaixador do #Brasil na #Fran\u00e7a declarou:\n\n\"Todo mundo se virou contra o Bolsonaro, sempre arrumando pretexto porque ele falou das ONGs. D\u00e1 para desconfiar que tem uma agenda escondida quando voc\u00ea v\u00ea 300 ONGs na #Amaz\u00f4nia e zero no Nordeste.\"\n\nhttps:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]},{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[215,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pA0Mf6FlFc","expanded_url":"https:\/\/renovamidia.com.br\/embaixador-do-brasil-na-franca-questiona-atuacao-das-ongs\/","display_url":"renovamidia.com.br\/embaixador-do-\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":27,"reply_count":40,"retweet_count":809,"favorite_count":3129,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[16,23]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[27,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f3yzTb4abG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166338345213054977","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Brasil","indices":[33,40]},{"text":"Fran\u00e7a","indices":[44,51]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RenovaMidia","name":"RENOVA","id":1388402174,"id_str":"1388402174","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965107719"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:05:12 +0000 2019","id":1166562349861560320,"id_str":"1166562349861560320","text":"RT @tvbrasilgov: Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz res\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618138765,"id_str":"2618138765","name":"JJ PZ  BOLSONARO  1 7","screen_name":"jannettepaz58","location":"Brasil RS Porto Alegre","url":null,"description":"Quem n\u00e3o luta pelo futuro que quer, ter\u00e1 que aceitar o futuro que vier\n\nAnti PT\nAnti Comunismo\nPaci\u00eancia zero","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2909,"friends_count":4998,"listed_count":46,"favourites_count":122044,"statuses_count":177429,"created_at":"Tue Jun 17 19:40:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060303311562256384\/5mYS4edH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060303311562256384\/5mYS4edH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618138765\/1497808002","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:01:57 +0000 2019","id":1166486033078345729,"id_str":"1166486033078345729","text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que\u2026 https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18912498,"id_str":"18912498","name":"TV BrasilGov","screen_name":"tvbrasilgov","location":"Bras\u00edlia - DF","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":211958,"friends_count":242,"listed_count":1130,"favourites_count":1588,"statuses_count":63449,"created_at":"Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18912498\/1563886725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz respeito a #amaz\u00f4nia . https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"amaz\u00f4nia","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":94,"favorite_count":398,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166486033078345729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvbrasilgov","name":"TV BrasilGov","id":18912498,"id_str":"18912498","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[28,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965112544"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:05:35 +0000 2019","id":1166562447458799617,"id_str":"1166562447458799617","text":"RT @DomEsdras: 1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FH\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40036309,"id_str":"40036309","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ademar Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ademarmelo","location":"Milford, MA","url":null,"description":"Crist\u00e3o Protestante, Bolsonariano, Vendedor, Administrador, Contador e Radialista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2523,"friends_count":2492,"listed_count":8,"favourites_count":28874,"statuses_count":28081,"created_at":"Thu May 14 17:06:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155635768544649218\/E6XDtirY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155635768544649218\/E6XDtirY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40036309\/1555976745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8743,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33572,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":243,"favorite_count":511,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DomEsdras","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","indices":[3,13]},{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965135813"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:05:59 +0000 2019","id":1166562547690016768,"id_str":"1166562547690016768","text":"RT @DomEsdras: 1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FH\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":978709984883208194,"id_str":"978709984883208194","name":"lobo branco\u270c\ufe0f","screen_name":"MateusB85166339","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":290,"friends_count":196,"listed_count":0,"favourites_count":121184,"statuses_count":6052,"created_at":"Tue Mar 27 19:06:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137894596145483776\/t0udPfR4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137894596145483776\/t0udPfR4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/978709984883208194\/1560130187","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8743,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33572,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":244,"favorite_count":512,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DomEsdras","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","indices":[3,13]},{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965159710"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:08:05 +0000 2019","id":1166563074159128577,"id_str":"1166563074159128577","text":"RT @tvbrasilgov: Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz res\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":104357828,"id_str":"104357828","name":"Bell Lee Palmeiras","screen_name":"JAPONESA35","location":"BRASIL","url":null,"description":"FORMADA EM ENG. AGRONOMICA. MORO EM PRES. PRUDENTE,SP. PAIX\u00c3O PALMEIRAS ONTEM, HOJE E SEMPRE.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6809,"friends_count":3466,"listed_count":65,"favourites_count":28101,"statuses_count":169816,"created_at":"Wed Jan 13 02:57:22 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696137760214749185\/y0NVRpv3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/696137760214749185\/y0NVRpv3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/104357828\/1414501120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:01:57 +0000 2019","id":1166486033078345729,"id_str":"1166486033078345729","text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que\u2026 https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18912498,"id_str":"18912498","name":"TV BrasilGov","screen_name":"tvbrasilgov","location":"Bras\u00edlia - DF","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":211958,"friends_count":242,"listed_count":1130,"favourites_count":1588,"statuses_count":63449,"created_at":"Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18912498\/1563886725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz respeito a #amaz\u00f4nia . https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"amaz\u00f4nia","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":95,"favorite_count":399,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166486033078345729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvbrasilgov","name":"TV BrasilGov","id":18912498,"id_str":"18912498","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[28,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965285230"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:08:28 +0000 2019","id":1166563171454410753,"id_str":"1166563171454410753","text":"RT @tvbrasilgov: Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz res\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1116085849014374400,"id_str":"1116085849014374400","name":"Rosely Freitas oficial","screen_name":"OficialRosely","location":null,"url":null,"description":"Em forma\u00e7\u00e3o...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":175,"friends_count":162,"listed_count":0,"favourites_count":5133,"statuses_count":3118,"created_at":"Wed Apr 10 21:09:37 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116093302154170373\/nDoAAp95_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1116093302154170373\/nDoAAp95_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:01:57 +0000 2019","id":1166486033078345729,"id_str":"1166486033078345729","text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que\u2026 https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18912498,"id_str":"18912498","name":"TV BrasilGov","screen_name":"tvbrasilgov","location":"Bras\u00edlia - DF","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":211958,"friends_count":242,"listed_count":1130,"favourites_count":1588,"statuses_count":63449,"created_at":"Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18912498\/1563886725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz respeito a #amaz\u00f4nia . https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"amaz\u00f4nia","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":96,"favorite_count":400,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166486033078345729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvbrasilgov","name":"TV BrasilGov","id":18912498,"id_str":"18912498","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[28,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965308427"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:09:52 +0000 2019","id":1166563525864677376,"id_str":"1166563525864677376","text":"RT @DomEsdras: 1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FH\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":161853633,"id_str":"161853633","name":"AMAZONIA \u00c9 NOSSA","screen_name":"alcione_moreno","location":"Brasil","url":null,"description":"Brasil acima de tudo\nDeus acima de todos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1593,"friends_count":2162,"listed_count":0,"favourites_count":91438,"statuses_count":9493,"created_at":"Thu Jul 01 23:41:18 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8000","profile_sidebar_border_color":"FF8000","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164920780943237120\/94bk_S7v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164920780943237120\/94bk_S7v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/161853633\/1566577902","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8743,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33572,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":245,"favorite_count":516,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DomEsdras","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","indices":[3,13]},{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965392925"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:11:59 +0000 2019","id":1166564056414785536,"id_str":"1166564056414785536","text":"RT @paintmyblues: #Amaz\u00f4nia #worldwide SOS AMAZ\u00d4NIA #AmazoniaPorLaVida\n#Rainforest\nFOREST AND WATER ARE SACRED\nWITHOUT FOREST AND WITHOUT W\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1699853468,"id_str":"1699853468","name":"quichy .ivi","screen_name":"quichy60","location":null,"url":null,"description":"I mother ,friend, traveling, photography,rocking girl, cook all recipes, live free, love animals. \ud83d\ude01\ud83c\udfa4\u270c\ufe0f\ud83c\udfc4\u262f\ufe0f\u262e\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":538,"friends_count":1055,"listed_count":10,"favourites_count":9430,"statuses_count":5294,"created_at":"Sun Aug 25 18:28:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427498571219599360\/GEvjkBSf_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/427498571219599360\/GEvjkBSf_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1699853468\/1387347450","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Aug 25 01:32:11 +0000 2019","id":1165436677395046400,"id_str":"1165436677395046400","text":"#Amaz\u00f4nia #worldwide SOS AMAZ\u00d4NIA #AmazoniaPorLaVida\n#Rainforest\nFOREST AND WATER ARE SACRED\nWITHOUT FOREST AND WIT\u2026 https:\/\/t.co\/LHbYnST8Ui","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":237519969,"id_str":"237519969","name":"PIT BECKER ARTwork","screen_name":"paintmyblues","location":"Mother Earth","url":"https:\/\/www.pitbeckerartwork.de","description":"Visual artist, Painter #HumanRights #NoMilitaryTrialsForCivilians #Amazonia Amazonia por la vida #NoDAPL #WaterIsLife https:\/\/paintmyblues.blogspot.de\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1336,"friends_count":1207,"listed_count":242,"favourites_count":12262,"statuses_count":222853,"created_at":"Thu Jan 13 01:14:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAF9F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"074075","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666742782036467712\/1tOVldC7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666742782036467712\/1tOVldC7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/237519969\/1401616788","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Amaz\u00f4nia #worldwide SOS AMAZ\u00d4NIA #AmazoniaPorLaVida\n#Rainforest\nFOREST AND WATER ARE SACRED\nWITHOUT FOREST AND WITHOUT WATER\nTHERE'S NO  LIFE\n#GuardiansOfTheAmazon #Society #ActForTheAmazon #HumanRights\n#ClimateEmergency #EnvironmentalCrimes #CrimesAgainstHumanity #STOPbolsonaro https:\/\/t.co\/njXSDKAtFv","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[0,9]},{"text":"worldwide","indices":[10,20]},{"text":"AmazoniaPorLaVida","indices":[34,52]},{"text":"Rainforest","indices":[53,64]},{"text":"GuardiansOfTheAmazon","indices":[143,164]},{"text":"Society","indices":[165,173]},{"text":"ActForTheAmazon","indices":[174,190]},{"text":"HumanRights","indices":[191,203]},{"text":"ClimateEmergency","indices":[204,221]},{"text":"EnvironmentalCrimes","indices":[222,242]},{"text":"CrimesAgainstHumanity","indices":[243,265]},{"text":"STOPbolsonaro","indices":[266,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1165436663595765760,"id_str":"1165436663595765760","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECx2eIXXkAAhDUP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECx2eIXXkAAhDUP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/njXSDKAtFv","display_url":"pic.twitter.com\/njXSDKAtFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paintmyblues\/status\/1165436677395046400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":541,"resize":"fit"},"large":{"w":746,"h":593,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":593,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1165436663595765760,"id_str":"1165436663595765760","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECx2eIXXkAAhDUP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ECx2eIXXkAAhDUP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/njXSDKAtFv","display_url":"pic.twitter.com\/njXSDKAtFv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/paintmyblues\/status\/1165436677395046400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":541,"resize":"fit"},"large":{"w":746,"h":593,"resize":"fit"},"medium":{"w":746,"h":593,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[0,9]},{"text":"worldwide","indices":[10,20]},{"text":"AmazoniaPorLaVida","indices":[34,52]},{"text":"Rainforest","indices":[53,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LHbYnST8Ui","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1165436677395046400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[18,27]},{"text":"worldwide","indices":[28,38]},{"text":"AmazoniaPorLaVida","indices":[52,70]},{"text":"Rainforest","indices":[71,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"paintmyblues","name":"PIT BECKER ARTwork","id":237519969,"id_str":"237519969","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1566965519418"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:12:12 +0000 2019","id":1166564111817330689,"id_str":"1166564111817330689","text":"RT @DomEsdras: 1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FH\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1062789195998158849,"id_str":"1062789195998158849","name":"Valdeque Concei\u00e7\u00e3o","screen_name":"ValdequeConceic","location":"Imperatriz, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":167,"friends_count":218,"listed_count":0,"favourites_count":22408,"statuses_count":6319,"created_at":"Wed Nov 14 19:27:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159556559233593350\/eV9zPux-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1159556559233593350\/eV9zPux-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1062789195998158849\/1563035189","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8744,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33573,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":246,"favorite_count":518,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DomEsdras","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","indices":[3,13]},{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965532627"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:12:27 +0000 2019","id":1166564174807425027,"id_str":"1166564174807425027","text":"RT @tvbrasilgov: Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz res\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":40036309,"id_str":"40036309","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Ademar Melo \ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"ademarmelo","location":"Milford, MA","url":null,"description":"Crist\u00e3o Protestante, Bolsonariano, Vendedor, Administrador, Contador e Radialista","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2523,"friends_count":2492,"listed_count":8,"favourites_count":28888,"statuses_count":28094,"created_at":"Thu May 14 17:06:56 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155635768544649218\/E6XDtirY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1155635768544649218\/E6XDtirY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/40036309\/1555976745","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:01:57 +0000 2019","id":1166486033078345729,"id_str":"1166486033078345729","text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que\u2026 https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18912498,"id_str":"18912498","name":"TV BrasilGov","screen_name":"tvbrasilgov","location":"Bras\u00edlia - DF","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":211958,"friends_count":242,"listed_count":1130,"favourites_count":1588,"statuses_count":63449,"created_at":"Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18912498\/1563886725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz respeito a #amaz\u00f4nia . https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"amaz\u00f4nia","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":97,"favorite_count":402,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166486033078345729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvbrasilgov","name":"TV BrasilGov","id":18912498,"id_str":"18912498","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[28,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965547645"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:12:48 +0000 2019","id":1166564263600828416,"id_str":"1166564263600828416","text":"RT @DomEsdras: 1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FH\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":68580984,"id_str":"68580984","name":"Pedro Vieira","screen_name":"pedvie","location":"Brasil","url":null,"description":"Engenheiro Eletr\u00f4nico formado pela Universidade S\u00e3o Judas Tadeu. Especialista em Engenharia e Seguran\u00e7a do Trabalho. Pece Poli USP Consultor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":333,"friends_count":250,"listed_count":0,"favourites_count":18165,"statuses_count":24400,"created_at":"Tue Aug 25 02:17:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/380168578\/FOLGADO_II_012_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/380168578\/FOLGADO_II_012_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8744,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33574,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":247,"favorite_count":519,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DomEsdras","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","indices":[3,13]},{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[125,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965568815"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:13:47 +0000 2019","id":1166564509110231046,"id_str":"1166564509110231046","text":"RT @tvbrasilgov: Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz res\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":184163216,"id_str":"184163216","name":"Radioativo","screen_name":"radioativo_2005","location":"Brasil","url":null,"description":"Se Voc\u00ea n\u00e3o gosta de Pastores, Padres, Evang\u00e9licos e Cat\u00f3licos n\u00e3o me siga.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1045,"friends_count":1249,"listed_count":0,"favourites_count":29717,"statuses_count":28629,"created_at":"Sat Aug 28 21:25:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139978359914602501\/mLdOjAYU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1139978359914602501\/mLdOjAYU_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:01:57 +0000 2019","id":1166486033078345729,"id_str":"1166486033078345729","text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que\u2026 https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":18912498,"id_str":"18912498","name":"TV BrasilGov","screen_name":"tvbrasilgov","location":"Bras\u00edlia - DF","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":211958,"friends_count":242,"listed_count":1130,"favourites_count":1588,"statuses_count":63449,"created_at":"Mon Jan 12 19:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153650650657566720\/Bv9pxnBu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/18912498\/1563886725","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Presidente @jairbolsonaro diz que vai enviar ao Congresso Nacional pacote de medidas de mudan\u00e7as ma legisla\u00e7\u00e3o que diz respeito a #amaz\u00f4nia . https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"amaz\u00f4nia","indices":[130,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166485667628687361,"id_str":"1166485667628687361","indices":[142,165],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1166485667628687361\/pu\/img\/UX8kV-kgqkr0cfkZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mG309GneSI","display_url":"pic.twitter.com\/mG309GneSI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tvbrasilgov\/status\/1166486033078345729\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":92726,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/1280x720\/d-aPhrYS2EAP5spO.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/480x270\/CyEeKa0OYBSWNBbq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/vid\/640x360\/jYS-F-7DcZo8f-Qo.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1166485667628687361\/pu\/pl\/xlNjOR9NULBcNceD.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":10,"retweet_count":98,"favorite_count":403,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jim4IVQ15W","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166486033078345729","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[11,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tvbrasilgov","name":"TV BrasilGov","id":18912498,"id_str":"18912498","indices":[3,15]},{"screen_name":"jairbolsonaro","name":"Jair M. Bolsonaro","id":128372940,"id_str":"128372940","indices":[28,42]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965627349"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:14:59 +0000 2019","id":1166564811439779840,"id_str":"1166564811439779840","text":"Tlz uma situa\u00e7\u00e3o irrevers\u00edvel para o Brasil e para resolver quem sabe s\u00f3 acima da soberania do presidente. Preocupa\u2026 https:\/\/t.co\/3BFrtLDCgJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":844356292949016576,"id_str":"844356292949016576","name":"Beatriz","screen_name":"Beatriz07825304","location":"Porto Alegre, Brasil","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":134,"listed_count":0,"favourites_count":2916,"statuses_count":3455,"created_at":"Wed Mar 22 01:13:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164932805635313664\/SB4-xPgX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1164932805635313664\/SB4-xPgX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1166499931638685697,"quoted_status_id_str":"1166499931638685697","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8744,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33577,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":28,"reply_count":36,"retweet_count":247,"favorite_count":520,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2D3qn0EuJQ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697","display":"twitter.com\/DomEsdras\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Tlz uma situa\u00e7\u00e3o irrevers\u00edvel para o Brasil e para resolver quem sabe s\u00f3 acima da soberania do presidente. Preocupante \ud83e\udd14","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3BFrtLDCgJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166564811439779840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1566965699430"}
{"created_at":"Wed Aug 28 04:15:38 +0000 2019","id":1166564976879898626,"id_str":"1166564976879898626","text":"RT @lucasnia70: Vale a pena ler a thread, trilha... https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1125812437754765312,"id_str":"1125812437754765312","name":"Fil\u00f3","screen_name":"Filozinha37","location":null,"url":null,"description":"Politicamente incorreta, a favor do bom senso e justi\u00e7a.\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1521,"friends_count":1709,"listed_count":0,"favourites_count":6961,"statuses_count":6539,"created_at":"Tue May 07 17:19:36 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147131779528187910\/_TPxwp4m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147131779528187910\/_TPxwp4m_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 28 02:42:54 +0000 2019","id":1166541639684255745,"id_str":"1166541639684255745","text":"Vale a pena ler a thread, trilha... https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","display_text_range":[0,35],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1088222447805984768,"id_str":"1088222447805984768","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7nialucas70@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","screen_name":"lucasnia70","location":null,"url":null,"description":"S\u00f3 temos essa vida por aqui... fa\u00e7a valer a pena! Sou Bolsonaro \ud83d\udcaf! \ud83d\udd03SDV direita declarada. N\u00e3o sigo maluco ou propaganda. DM \ud83d\udeab se vier na DM leva block!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18821,"friends_count":18324,"listed_count":6,"favourites_count":24385,"statuses_count":11519,"created_at":"Wed Jan 23 23:50:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156361467450425344\/LDoea3Zr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1156361467450425344\/LDoea3Zr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1088222447805984768\/1563078944","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1166499931638685697,"quoted_status_id_str":"1166499931638685697","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8745,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33579,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":29,"reply_count":36,"retweet_count":247,"favorite_count":521,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697","display":"twitter.com\/DomEsdras\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/DomEsdras\/stat\u2026","indices":[36,59]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1166499931638685697,"quoted_status_id_str":"1166499931638685697","quoted_status":{"created_at":"Tue Aug 27 23:57:10 +0000 2019","id":1166499931638685697,"id_str":"1166499931638685697","text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\u2026 https:\/\/t.co\/063FFUMeio","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1086700824988925953,"id_str":"1086700824988925953","name":"C.C.C.\ud83c\uddfa\ud83c\udde6\u270c\ud83c\udffd","screen_name":"DomEsdras","location":null,"url":null,"description":"Patriota, Conservador, Anti Comunista e Branco.\nDireita Mackenzie\n \ud83c\udde7\ud83c\uddf7 #Bolsonaro \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #Trump #QAnon #MAGA #wwg1wga #WeAreQ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8745,"friends_count":256,"listed_count":16,"favourites_count":33579,"statuses_count":7288,"created_at":"Sat Jan 19 19:04:01 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1087581288213762048\/uWLu0mg5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1086700824988925953\/1563762858","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"1)A esquerda com seus traidores da P\u00e1tria  criaram durante anos as condi\u00e7\u00f5es para entregar a #Amaz\u00f4nia para a @ONU.\nDesde FHC, LULA e ONG'S todos foram movidos por ambi\u00e7\u00f5es pol\u00edticas e financeiras, e fizeram a\u00e7\u00f5es objetivas para este desastre acontecer.\n\ud83c\udf33\ud83c\udf0e\ud83d\udea9\nSegue a thread \n\u2b07 https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[],"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1166499914664357888,"id_str":"1166499914664357888","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EDA9ffQXsAAy8Ab.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mW58guk4Jw","display_url":"pic.twitter.com\/mW58guk4Jw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":408,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":865,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":721,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":29,"reply_count":36,"retweet_count":247,"favorite_count":521,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amaz\u00f4nia","indices":[93,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/063FFUMeio","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"onu","name":"Jawn","id":14261535,"id_str":"14261535","indices":[110,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697","display":"twitter.com\/DomEsdras\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fuwCX2p6vL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DomEsdras\/status\/1166499931638685697","display_url":"twitter.com\/DomEsdras\/stat\u2026","indices":[52,75]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lucasnia70","name":"\ud83c\udde7\ud83c\uddf7nialucas70@\ud83c\udde7\ud83c\uddf7","id":1088222447805984768,"id_str":"1088222447805984768","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1566965738874"}
